請問台北教父(狗隻#338262)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
法律戰已完.如果你係侵.你下一步會點做?
#29
#30

【靚到絕】 民眾唱緊國歌果陣，總統直升機係人民頭上飛過

多次對Donald Trump及其他手足冷嘲熱諷及出言侮辱

舊罪證
13歲公民記者：「不會畏懼警察，我做緊記者做嘅嘢就係記者。」

對一名僅13歲不會畏懼警察的公民記者表示「又係搞笑」。
多謝power_off手足提供罪證

你真係好得閒 又唔搵下我啲鬧政府

高登時期又係有個你呢類嘅傻鳩